<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tags on Matej Oravec</title>
    <link>https://matoravec.github.io/tags/</link>
    <description>Recent content in Tags on Matej Oravec</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-US</language>
    
	<atom:link href="https://matoravec.github.io/tags/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    
    <item>
      <title>Z Polianky na Štrbské</title>
      <link>https://matoravec.github.io/posts/z_polianky_na_strbske/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Jul 2020 22:43:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://matoravec.github.io/posts/z_polianky_na_strbske/</guid>
      <description>August sa blížil a s ním aj veľká pravdepodobnosť, že väčšina rozumných tatranských cupitačiek bude už bez snehu. Zároveň tu bola šnúra pekného počasia, kopa voľného času, všetci kamaráti veselo tatrovali&amp;hellip; Martinovka naľahko mi ležala v hlave od minulého roka, kedy sme si ju s Rizkom, Mirkou a Majom skúsili ako celodňovku so špagátom.</description>
    </item>
    
    
    
    <item>
      <title>Sprievodca minčolskými trailami</title>
      <link>https://matoravec.github.io/posts/mincol_traily/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2020 09:31:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://matoravec.github.io/posts/mincol_traily/</guid>
      <description>Privrátená strana minčolského masívu sa za posledné roky stala miestom so skutočne unikátnou koncentráciou schopných chodníkov. Strach z konca v rúbanisku možno nie každému dovolí skúšať novoty, čo je často škoda. Skúsim preto zrekapitulovať, kade možno utekať.
  Tradičná minčolská vrcholovka.  Trocha miestopisu  Minčol (1364 mn.m.) je jedným z dominantných vrcholov lúčanskej Malej Fatry. Názov je z tých tradičnejších a spomedzi svojich menovcov nie je ani najvyšší, pre žilinčanov (a iste i pre iných) má však pomerne dôležitý význam ako cieľ poldňovej túry s výhľadmi či rýchleho bežeckého cieľa s prísľubom dostatku výškových metrov.</description>
    </item>
    
    
  </channel>
</rss>
